\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Masse Volumique}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
La masse volumique d’un corps est le rapport de \only<1>{…}\onslide<2->{sa masse sur son volume.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
La masse volumique se note $\rho$ et se calcule comme suit :
\begin{equation*}
\rho = \frac{m}{V}
\end{equation*}
\only<1>{…}\onslide<2->{Où :
\begin{itemize}
\item $m$ est la masse en gramme de symbole $\unit{g}$.
\item $V$ est le volume en litre de symbole $\unit{\ell}$.
\end{itemize}}
\end{frame}
%
\end{document}